全部人入黎follow佢ig/twitter !!!!!

今日啱啱係大埔見倒佢將所有Lennon wall文宣都影低咁有heart得嗰幾百follow
快d follow同多謝

推聽日見

推 聽日見

收到大巴，我係你fans, 你今日開左兩個po

推

Push